做炒散 撞翻個ex

啱啱收工換衫前係更衣室果層撞到佢 佢問緊路 btw佢好似唔為意我
我好驚一陣同佢同時間收工打咭

利申:酒店炒散 做左1年未撞過佢亦唔知佢係度做 我估佢應該第一日翻

再見亦是朋友
好似係

分左手2年了 一句野都冇再講過

雖然唔認同再見亦是朋友
但大方啲講下野囉
可能返到更衣室有意外收獲

啱啱換完衫打咭走了 見唔到佢 打算開句聲翻朋友都冇了

你地覺得我好冇message佢 話係翻工果度見到佢？
定係順其自然 無端端就唔好再打擾人地生活？

你地一齊係男更衣室換衫

係就撞到傾埋計啦 同一層有女更衣室架

你的語氣好像想返叮，利申：不了！都2年，返撻為乜呢?

返叮就真係不了 當初都係我頂唔順飛左佢
但唔知點解成日有個feel想同佢做翻朋友 人好犯賤

想屌人就開聲啦
男人

曾經同佢一齊果時冇屌過 到我話分手 佢話比個處我叫我唔好走 不了 唔想負責任

同佢講見到佢都好
因為你總會再見到佢
到時面對面仲尷尬

都啱嘅 反正我見唔見到佢唔係我話事 要撞嘅實會再撞翻